（已fact checked)全世界返屋企

地鐵站要人護屋企

淋完雨好返屋企沖涼喇

返屋企

唔好辜負170萬人心血

求下你地走呀 今日真係好多鬼
我今日遊行都見到兩個
戴耳機 鬼鬼鼠鼠

有勇有智、真香港人

屋企要人

全世界返屋企

全世界 返屋企

返咗了 已fact check 條街冇人

番屋企睇英超

大家都快啲返去啦

推